8月5號九巴投訴電話

車長好有心，報左夢比我知
內容：
請不要圍巴士廠 免送頭
不要在巴士上受傷，免司機刑責or 私人時間落口供27454466 匿名投訴
宜在行駛中令巴士檢查設施，需要返廠
1. 冷氣弱，抖唔到氣
2. 地上有嘔吐物 or 油，但5pm 前站頭有清潔
3. 遺失滅火筒，手鎚
4. 機件有聲

希望大家好好利用依d 資訊

推一次